Somebody draw a manga about Hong Kong!

Credits to hei_7537 (Instagram)

Ending: We all get caught.

epic

dllm sbt

Basketball is a secret code

正

1

Push

Important note: i want to play basketball game, anyone join?

someone will be shout i join 2. Another one me too 3. until at least 5 ppl join the team

I am afraid the foreigners cannot understand what is playing basketball

crap its phenomenal

reference有解釋一句

all of us are basketball player

You know main characters will win eventually in mangas.

Let’s be the main characters HKgers.